打風先嚟落雨，唔通連個天都唔鍾意我?

我地聽日再玩過啦 聽日一定會打風既

你點知聽日會打風架?